+++
title = "Configuración de Miniprinters y Cajón de Dinero"
description = ""
weight = 6
+++

<br>

Pasos para configurar rutas directas de documentos así como rutas para abrir cajón de dinero automáticamente.

A continuación la guía de temas:

{{% children  %}}